有無人A0到三十歲都唔係好想追女仔

我成日唔知點解撩撩下d 女仔傾計, 但最後又唔係好想再繼續落去. 好似單純想撩下人, 但實際要進一步又唔係好想. 都唔知係驚定係乜野. 由中學開始已經係o甘, 直到而家就三十. 有無人有同樣問題又成功解決到?

試吓追男仔

咁你想唔想要女朋友先

我個人好怕多人. 覺得一個人都幾自在, 但係到一個人去旅行o個時又覺得如果有女朋友一起去會開心好多. 係未好奇怪?

同性朋友都唔多, 好難先識到夾的人.

真毒撚性格

+1
次次溝仔都係2-3個禮拜就放棄
從鍾意到放棄 經歷1-3個月不等
從form1開始係咁
所以22歲A0

我諗都係好感
大個唔知道鍾意係咩感覺

20頭拍拖最後30歲都十個有九個散
都唔知道拍黎做咩
30歲A0 係achievement黎

就黎用到魔法, 好唔開心.
問題係無一次可以去到尾, 次次到o甘上下就發覺好似唔係真係好鍾意.

其實呢個世界搵男/女朋友好簡單，但係愛情好難。

你喺街上見到d情侶，好多其實都唔係真係愛對方。可能有忘記唔到嘅ex、可能曾經搵過sp、可能價值觀唔啱好快分手。

咁樣諗會開心好多

咁等人追囉

26歲仲係A0....都係懶得溝仔，覺得好累，可能未遇到真愛掛，完全冇動力，完全冇中意過人

認真 你唔係好需要屌西同生bb既話 係無需要溝女

我都係就快23歲A0 = 初級魔法師

男人好難唔想屌西⋯⋯反而女人大多數都好少性慾

香港變成咁都想生bb，果d父母係謀殺人格犯，唔係父母

純粹出火 叫雞平過結婚生仔

叫雞太污糟 同鍾意嘅人做愛唔同d （好似係，聽人講

以為自己開po

same

屌西可以叫雞解決，生BB，，，香港依家乜光景，唔好害左下一代啦。。。

肯定係雞虫

未遇到真係岩既人

[member] 因為唔係處男？
認真翻：有時曖昧個感覺仲好過拍拖，不過遇上對的人就唔一樣［/member］

屌
成班毒撚圍爐

我自己一個人去旅行除左去d好浪漫嘅地方，都唔會想同人一齊去

自從溝女嗰陣比條女打咗幾巴
之後就冇晒自信去溝女
見到啲女都頭耷耷眼濕濕

成個連登都係毒撚論壇

特別臨近2月14，特別多毒撚蒲頭叫春

利申 毒撚

屢敗屢戰

依家有心理陰影
見到啲女都唔敢大聲講嘢
啲女惡啲都嚇到我手震
好驚比佢哋打死

太過信自己感受 試下為拍而拍

溝女溝到俾女打

啲女話我醜樣走去溝女咁唔知醜
賴蛤蟆想食天鵝肉係抵打
明明條女對住我笑我先溝佢

撩完人就走，仲衰過𡁻完鬆。

咁樣落你臉，你俾女玩啦。

下次試吓man啲，叫佢食屎啦，死八婆。

Ching派緊膠？
唔好笑

真人真事
嗰陣溝嘅屋村嗰啲MK妹
對腳好鬼白滑

點解咁多負評

係 但有咩問題

冇話過有問題

唔係A0，未到30歲已經對追女仔無咩興趣

因為溝仔

真係有女仔溝仔㗎！ 果個就係我！

你係絲就改返個名做紅色

要識享受互FLIRT

笑你毒渣

有得改嘅咩

Same

gay

之前對人有好感 隔一排冇whatapp 好感又好似冇乜
係咪自己ff得多

就50歲 仲係A0
但係我想識個啱既女仔

好難先鍾意一個人，但又冇一齊到
後嚟遇到嘅都好似你咁講，覺得唔係好鍾意，就無謂勉強
好明你話一個人去旅行嘅時候如果有另一半，可能真係開心啲好玩啲
不過我諗我想要嘅係多一個我去陪我

對你笑就去溝人

會唔會過份左少少

小人之心度君子之腹

你不是唯一，我都係咁

冇 最多單身一世姐

以為自己開緊post
到可能真係一齊，又想自己一個

樓主，其實你唔係少數，你可以去google吓以下兩樣嘢：
1）Quiet （英文書嚟，係講Introvert）
2）逃避型依戀（有本書係講呢樣嘢，作者叫做岡田乜乜）

以上兩樣嘢 你會好有共鳴

Same
但係最後都拍左
一開始有少少怕自己會唔會係為拍而拍
而家雖然冇以前一個人咁自在
不過都係開心既
感覺放咗係條女度既時間都係值得

等我rephrase 下你既野，人去到三十歲人都未試過吸引到一個女仔，而家已經好想放棄唔再去溝女。

因為「所以a0」
你又知你實溝到？
可能就算你唔放棄都係22歲a0

係港女好閪麻煩

有av有叫雞

屌仲以為自己開po
雖然我2字頭 我諗未來十年都會好似你咁

同樓主情況一樣 有時會諗有個女朋友好似好啲，但轉個頭又覺得自己一個都好好
所以完全唔撚想追女同識人同埋少咗同人傾計 慢慢有人群恐懼症咁

叫雞咪屌西

A0有咩問題

有時間溝女 不如瞓多一個鐘覺

生bb = 害人

啱！
嘥錢嘥時間嘥精神
換嚟既係比多個人管
要氹人開心多過自己開心

我都係

精神病人？
好多人30歲前結婚喎

32歲都係A0....
但自己過得開心咪OK

你未遇到鍾意嘅男仔 先以為你自己係鍾意女仔

廿七之前都會撩下
而家不了

take away my money
throw away my time
you can call me honey
but you no damn good for me

安心出殯

建議用Brave Browser
入網頁加書簽
佢係chrome嘅安全私隱版本
支援chrome本身嘅擴充功能

咁就自己一個先啦 男人慢慢等都得
遲早搵到個你真係鍾意嘅自然就會想同佢一齊

希望你唔係逃避型單戀
我個ex 係，一追到就想放棄 但又講到好鍾意我 又想自己一個

真，從來都唔會撩女仔傾計，畀女仔撩都通常無視佢。
利申：對男女都無興趣，已經決定咗呢世都唔拍拖同結婚，絕不叫雞及進行任何性行為。

咁會唔會打飛機？

on9

死毒撚

我連撩女都唔想
31 A0

唔好覺得喺外國生就好似好易生活咁,佢咪一樣要靠自己.

禁欲人生

咁快就頓悟人生

我都係26歲a0
對上一次有鐘意女仔時已經係中學果陣

上面好多30幾A0
我都係 好暖

追女仔太麻煩，自己一個輕鬆好多

我以為得我一個會咁諗，已接受現實

不過上一輩成日話三十歲要快啲拍拖結婚，好大壓力

結黎做咩呀真係以為自己睇得自己咁透，遇上啱既人結伴終身咩一日外遇既嘢味黎搵你一日都唔知自己點樣抉擇

就正如一日共產黨唔分餅俾我食，一日我都唔知我將來會唔會瀨共

同你差唔多，有時禮拜六日見到人地覆得慢，或者間隔好耐又覆得一兩隻字，自己就會諗其實人地去到紅日根本唔想理你個傻鳩咪撚再自作多情煩人地，跟住就del左個對話框費事個心囉囉攣。

正因為依d性格，好難搵到d咩對象，成日都會因為人地d舉動去猜測人地意圖個腦成日要run好多嘢承受好多不必要既data，所以個腦會強迫我唔好去掂d清楚情情踏踏既嘢，一埋身自己個腦就handle好多情感嘢

你同條女都係兩個人姐除非你話兩個人都叫多人啦

但你得到好多錢 因為你冇拖拍冇婚結冇仔生
港共政府最驚係呢啲人 因為冇野綁住你
享受自由啦

same 而家拍拖既動力係唔想再俾人問點解無拖拍

Lm

我明呀返工時有傾有講 放假揾人傾偈 又冇乜反應 得一兩隻字搞到唔敢再揾人 費時阻住人放假

啱呀，我返工果度有個女仔就係咁，明明傾計既時候透露過自己有時會去男朋友屋企過夜，心諗人地有仔算數啦，咪撚再去動情，之但係有時又無啦啦講幾句嘢flirt吓你，又話講嘢想再sweet d又話咩唔見你關心吓佢有排wfh又係咁問幾時會返office自己星期幾返咁，心諗有仔仲同人咁講嘢自己又會走去FF諗可能佢只係扮有仔呢，可能騎牛搵馬呢，之後我話就辭職啦，佢又主動拎whatsapp，心諗啦係咪真係想深入了解一下呀乜乜乜，點知係既，果兩日係覆得幾密，去到六日諗住send句嘢過去開開個頭睇下人地有無意思傾下計，點知就係咁間隔性覆得一兩個字當刻灰到即刻連contact都del埋真係唔想自己做on9仔委屈自己。

點解啊？
無女仔你覺得好吸引好心動咩？

打飛機絕無意義

肥婆嚟

23歲好大咩

我就唔想係多一個我, 人就係要唔一樣, 一齊玩先有趣,

就50歲

即係你係成功例子, 你點overcome?

唔係好認同, 有時氹人開心其實自己都開心

好簡單 芝士腸

想識都唔知邊到識

同你好似
中學個陣試過追一個女仔
到溝到佢出埋聲講埋中意我 就會諗自己又廢又毒又窮 廢事哂人時間好過
之後莫講話溝女 同女仔講野都冇咁濟

喺連登黎講唔正常

它不會扭轉禁慾的心意

今無拍拖9年，想出pool 呀，但肺炎下好限制社交

最多咪打飛機囉，點解一定要屌閪？

A0未拍過拖可能唔知咩感覺
小弟A1都同樓主差唔多諗法

由其樓主話去到某過位會自己退後，我完全明白

22歲收返埋先

30歲先初級
23歲算咩

30歲高級

你係肥婆知咩事

巴打邊間教會？

其他決定同改變我好果斷, 係依樣野唔得

一樣

Me2

咁A0一世囉

會變魔法師🤣

士但啦
個個都拍拖，唔通個個都鍾意大家咩。大把人係求求其其就開始。

一個人更開心

你話“到30歲都唔係好想追女仔”
係 0到30歲都無追女仔念頭？
應該唔係啦
你唔係唔想追女仔
係唔想投放時間追女仔啫

臨近情人節，對女仔講嘢可唔可以唔好咁殘忍

特別係單身女仔

無興趣結婚
但30歲重a0係個人性格問題多d
我估樓主無興趣溝女係因為怕比人拒絕

有得拍仲喺度seng

你唔鍾意你條女、呢度大把巴打接手

實溝唔到啦

+1

d人成日講到好似香港唔適合生仔
外國適合咁樣
但其實咪又係睇人
無錢生咩wor
窮人生仔⋯⋯

反正追到都好容易散
感情信唔過
一個人更開心

我22歲都有壓力

連登巴打係20幾年無拍過拖

我原本都好似你咁諗 自己一個人幾好 想點就點 間唔中有FD一齊玩
但當你再過多幾年 around 30-35 身邊朋友大部分結哂婚 冇人同你玩
自己一個住 冇家人陪 你又冇另一半 成世 係成世都將會一個人過既時候
就會想追 不過最後發現太遲了

家母叫我去搵個女朋友之後娶老婆，但問佢點解，啲理由完全說服唔到我

可能依個就係我問題．好驚係人際關係方面比人拒絕．我攞電話號碼個ｄ會夠膽．但係約人又係唔夠膽，除非有特定目的ｏ甘約，如果唔係，約出黎都好似唔知做乜好．唉，我真係好廢．

人一世物一世，無拍拖試少好多事同感覺

我其實無覺得自己一個係最好．我覺得同夾的人相處係最開心．

我覺得我發現到個問題係邊．
得好少女仔比倒我心動的感覺，所以平時就無乜興趣追人．但當有依種感覺個時，就會好怕比人拒絕．可能怕連朋友都無得做．

但係我唔想求其追個另一半

你放心，好快就30

就來24歲A0 想識你

其實A0唔係咩大問題
只要你自己過得開心
社交正常 性格唔好奇奇怪怪
其實冇咩所謂
搵個另一半係真係互相都啱嘅
仲更加難

128磅肥婆啱唔啱

唔理好醜但求就手

睇呢個po 發現原來我20歲A0都好正常
我其實真係好怕有人入侵我嘅個人生活 所以我預左成為魔法師

same here

聖人

因為未夠鍾意，呢件事係要練習先會知，大部分人都唔係第一個就岩

+1
絕大部分時間，都覺得自己一個人最好
但有時都想有人部

我都係
次次同異性相處都好尷尬，要就住就住咁
好多嘢唔講得
一個人更開心

我成日約人被拒，已經放棄了。仲要俾身邊人問點解要約你。

問題係偏偏心動嘅一早有另一伴，亦對我冇興趣，又係本身樣子問題出事。

LM

咁輕？

話說我有個30幾歲 A0嘅男仔朋友
追到一個就嚟30歲嘅A0女仔

睇完隔離果個異性朋友同床嘅post
再睇下呢個30歲A0嘅post

前者=幸福賓州

後者=A0毒撚
不禁感嘆，同是連登仔，點解咁大分別

我都係咁 唔傾一排就無感覺

獨立得仔

唔只
佳哥都有女
保錡有口音都有條偽日本妹同沙律

好多30歲打後既女人更西更雙重標準

Brother你諗多咗有啲女仔番工悶 係會好健談好多私事都同你分享，但放工就唔會理你
我都比個大我小小既姐姐咁樣撩過 、最後都係轉工算數

我一直都係咁，啲人成日笑我偽毒，我真係笑唔太出
係就想要女朋友但係真係冇個啱feel，就咁傾計更稱心，咁唔通為左拍拖而溝女咁唔係做鳩人咩？
Btw之前鐘意左個人，知道佢有仔就將件事擺埋一邊，非gay，唉

同到夾既人一齊一家定最好
但係有時就係要取捨 有時亦唔輪到你揀
30歲都仲A0 自己係咩條件自己知
送首歌比你
人越大首歌越中

當然無可否認好多時候所謂徵兆都係自己一廂情願去睇，因為你鍾意人，所以個角度已經好難去返中立地睇事情，只會不斷去營造自己想要既可能性同結果。

依家跳返出黎諗，其實最大既徵兆就係大家都會主動地去爭取約大家出黎既機會，如果見唔到對方有依個舉動，即便傾到幾天花龍鳳都係假

唯一想拍拖嘅動力係屋企人嘅無形壓力

26就27 都唔想追女仔咁攪法真係要做魔法師

同你好似
一直追緊一個，但近排先知佢有心上人，好灰
巴打共勉之

仲有一個好大原因，年紀唔細搵人拍拖，自問自己條件唔好，又唔想結婚 ，都係唔好浪費人時間

未拍拖講到你已經要有乜乜乜先好搵佢
好似已經想分你家產咁我有錢都唔撚揀你啦

自己性格比較自卑
23歲拍拖發現個女仔對感情係好兒戲
已經唔會相信有愛情啦，見到想追既女仔會成日提自己算數😂 過多排好快就比人追左，佢地話有人追又唔想單身就會接受，更加加深左自己既睇法。
身邊d女性朋友已經成功friendzone晒
係過時過節會比較難受
個人比較毒，睇下書同美股時間就好快過
預左會單身一世，唔想晒人時間既同時都唔想比人玩。
係父母個邊比較難搞

好大部份原因都係自己唔好

128磅唔肥啦

多謝你，你嘅安慰令情人節孤單的我開心左好多

今日已經15號了
情人節咩來架

未訓覺當14號啦

係真狗公 毒撚邊會出聲架

無錯呀 人地私下唔同你聯絡就知道 你一點都唔重要只在過客

其實係
我會希望我愛人得到幸福，我俾唔到幸福她